習近平剪影

難噴

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野